有冇人揀男女朋友會有d好莫名奇妙既條件

我先
一定要住得近 太遠 見一見搭車都要成個鐘
慘撚過返工
識朋友揀男朋友會睇佢手指同隻手
一定要靚
除左捽碟舒服d諗唔到其他原因

唔可以食野雜雜聲

瞓覺唔可以有鼻寒聲

碌鳩要比我長同粗

要多粗口

絲

一定要有毒撚興趣例如睇漫畫

大波同靚女

Same勁醒瞓

靚女 , 唔港女 , 唔好太矮

鍾意我已經好莫名奇妙

唔好太肥

要唱歌好聽
鍾意聽自己女友/老婆屋企清唱，好似養我女人養到鸚鵡唱歌咁開心

樣貌唔需要太好
胸都唔需要太大
不過身型比例就最重要
腳長就跟番身型比例，最好唔太粗又唔太幼

同埋唔好太過痴身

唔可以鍾意韓撚

愈見得少咪掛住對方囉
約會都係喺指定地點等架啦 唔會影響嘅

手指節好多毛
唔好唔要我

唔會送返屋企/上屋企？
巴打一定未拍過拖..

戴眼鏡偏向鍾意戴眼鏡嘅仔

條女政治立場一定要黃同埋係真正香港人
身分證字頭禁止R同M
其他條件都係小事，合眼緣已經足夠

要包面

要矮少少
可愛啲

平胸
妒忌心重
24h痴住我
唔比自由我

我同佢都係學生
佢屋企嚴唔比拍拖 所以我根本唔會上佢屋企
至於我屋企... 長期有人 唔通比屋企人聽到啲叫聲咁老尷咩
所以我通常都係同佢上時鐘酒店

我都想我未拍過拖 因為享受過一次快樂 就永遠無法忘記 個腦成日諗住嗰啲畫面

真

腳指要靚

去完廁所一定要沖廁

淺黃又鐘唔鐘意

基本衛生常識都仲可以教
政治立場(價值觀)難改

淺黃都好撚過藍
而家香港好難有真中立

睇得出樓主係想搵個伴過日子

淺黃我頂唔順

睇吓淺成點
你講得出頂唔順，似港豬多過淺黃

一定要笑得靚，有正能量

短頭髮

我都想我男朋友係咁

女仔要有J

手指靚同捽碟舒服有咩關係

西面

好正

我對淺黃嘅理解

上網揀餐廳唔會睇藍黃
遊行集會冇不反唔出

一定要打正字

揀餐廳唔睇政治立場已經係港豬等級
連淺黃都唔配

處男？你有冇留指甲

冇 有冇指甲係整唔整潔姐

把聲要好聽

R字頭表示有啲hurt

處男

腳指隙唔可以寬

你係咪睇完腳指先追條女

唔gel甲

咁好容易啫

拍完拖永遠唔送返屋企附近？
間唔中一次都有掛

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

我不嬲都會送 雖然一來一回要用個幾鐘

咁住得遠點會唔影響

要鍾意扑嘢

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

天琦：擁抱香港人價值觀就係香港人
連登：唔係土生土長就收皮啦 手足又點

我要碌鳩無包皮，長但唔可以太粗
射程要射到上塊面

唔可以係耶撚

寬好可愛喎

而家係揀另一半，唔係揀朋友
朋友就政治立場都夠
另一半，老鳳唔想下一代有可能有北方人基因

我都係 戴眼鏡白淨

個閪要好似真空吸盤咁啜實我條撚

唉 好彩係EX

佢同我講呢間好似好好食不如去試下 我問佢係咪黃佢話唔知

唔怕動物 包括蛇蟲鼠蟻

咁要拍左拖先知喎
除非未拍已經試左貨先

175以上
唔可以肥
唔洗靚仔，但係要可愛

咁撚清高咪做ACO啦

咁南亞朋友呢?

腳趾尾要長過腳趾公

有車咪無呢個煩惱
有錢搭的士都得

要同我保持20cm高度距離
最好160以下

條女靚 扑野都舒服d

手仔靚 捽碟都舒服d

諗起我個ex 又係好鍾意睇男人手指

笑死 ＡＣＯ分化狗四鬥黃

男人手指有乜好睇

老鳳一年前就真係ACO嘅
而家做緊咩職位唔撚駛同你交代

咩料?

永遠都以香港人優先

處女會唔會好過份

南亞朋友唔係香港人?

佢拎老鳳一年前做緊ACO呢個論點去搞分化鬥黃
唔撚駛理佢

唔可以鍾意冇口貓

最後仲要講埋合眼緣

老鳳
連登出曬名
做ＡＣＯ 水人殺狗
日日開ＰＯ屈毛鬥黃

人哋揀女朋友都要係咁挑戰人
佢要求腳趾二趾長過公都冇所謂啦

短頭髮、天蠍座、有主見
唔係特登搵
但通常都會比以上三個特質吸引到我

要鐘意我
我咁樣衰都鐘意我真係好莫名奇妙

咁好心佢講清楚就話要南方華人既香港人啦

要唱歌好聽同有酒粒

再講多次Gay Cook係藍屍嚟! 咪撚買iPhone!

邊個分化鬥黃呀 死賤種

正常 冇人鍾意二手貨

呢個幾好笑

鐘意唱歌好聽，最好識埋樂器

黑長直

同絲打一樣一定要揀住得近
最好住同一區
仲有個鼻一定要高同挺！

有無絲打揀男朋友嘅特別條件係一定要係毒撚

我都有個friend 係，話夠實在

你自己係處男咪ok

向大家講清楚Apple個CEO Gay Cook係藍屍
老鳳唔明你做緊乜撚嘢要批鬥
趁老鳳未當你係奶共狗咁開你波好收手
呢排奶共狗已經夠多，追擊奶共狗已經攰撚到仆街
唔想再浪費時間同你嘈

大抽 高大 條仔要深黃

老Mac認同

R字頭唔一定係北方人

我都唔知
佢成日喺我面前讚佢其他男同事隻手好靚

一早問咪得囉

射得遠過我

吳彥祖外型嘅毒撚？

左撇子咁啱兩個ex都係

雙魚囡囡先係最可愛

流明，想識

華人一定有華人血統㗎喎 你要搵純種馬拉人/純越南血統/鬼佬鬼妹先得

淺黃係得把口 永遠唔會出 （當然twitter都唔會做）

腳趾要直 唔可以變形

腳靚 高
係咪處真係唔緊要 香港地有幾多個處呀

我係奶完先知追唔追

有肚腩

戴口罩唔可以見到個鼻
見到個鼻真係好柒

唔知點解有啲人好易跌左個口罩落鼻 又唔即刻拉返上去

要搵個健康既
之前識落有個 同事 問餐佢放假去邊
佢次次都答我 去睇醫生 去覆診
呢度損 個度生野 又頭暈身慶

用twitter佢地會話唔識英文廢事柒

叫佢地做旁聽就扮聽唔到

單眼皮

朋友要手指同腳指生得靚

係 如果唔係土生土長香港人 100%純正香港人血統 其他新移民 就算係似天琦咁大陸出世 就算係手足 全撚部都應該拖出去打靶 死全家 係咪要咁?

同埋隻手要有青筋

要接受到成日俾我聞

或者要改改佢
R同M字頭而且英文名拼音用蚑那拼音即DQ

屌哩個直頭個識人標準黎
就算只係同事我都直接斷六親

鍾意男仔手起哂筋 有肌肉 唔好好似韓仔成個女人咁

可以用合眼緣呢點filter走北方村姑

講緊揀另一半，唔係講打靶/死全家呢啲嘢

要好屌

性別女，利申A0

想對方有少少中二病

要係人類

鐘意肥婆

要舊朋友 識咗兩年以上

鍾意啲刁蠻任性既女

要全晚攬住我訓，唔會甩開我，唔會痺

暫時得一個人做到

要高鼻男
同膊頭橫

兜巴煎撚死你

哂銀時得唔得

我有點先可以無

把聲要夠靚

瞓教一定要有鼻寒聲

要年紀大過我

有啲嘢都係要同過強國妹拍拖先知 係呀佢係黃呀
中學之前佢都係喺強國生活 已經儘量唔用簡體字但佢都會唔覺意用到啲強國slang/蝗化字 呢啲你又知唔接受到先? 總之俾人嘅感覺總係有啲差異 可能係性格 談吐 衣着打扮 甚至係價值觀etc

梁天琦?一千個入面可能有一個嘅

鐘意食我d腳甲屎

無老豆老母is a must

Here

大腳八

有主見 又會同我鬧交（理性地）
同埋 男仔攣頭髮無得輸

唔可以係處女座

咁又唔係

住得近一定要啦
唔係就同居

屌你呀

無 鐘意就得

夠樣衰同溫柔

識d野

已封鎖會員 老鳳完全封鎖

有
利申毒女

把聲一定要好聽 難聽真係不了

粒lin要粉色

物化女性？

R字頭都可以係回流

利申：加拿大護照，身分證R字頭

呢個真係唔知
所以順便補充多一次，要加埋蚑那拼音先係

中意韓紅呢？

lin頭要粉紅色

馬尾 手指靚加甲油

Ching 考慮吓溝華春瑩？

通常肥人容易有減肥先

屌你on9仔

有無男朋友

大波 唱歌好聽

咁我要改名香香

Me

控制我支出

個胸要大過我

你揭開條女件衫見到粒粉lin先溝佢？

係你遇到嗰個唔夠本土化啫

打正字
唔考慮吾系甘牙嘅人

大波

典解牙-.-

可以係海外華僑
或者台灣人 個拼音同蝗語9成似

到時又話人毒

外國出世回流香港都可以係R

女仔牙一定要齊

含撚唔會刮損？

都唔算harsh
無近視可以戴平光

中學？
仲唔俾拍拖

原來你暗戀左肥絲大隻咁耐

都係嘅
但如果香港後生黃藍比例係七三八二比
我估喺香港嘅強國後生黃藍比例會係四六三七
仲要佢哋本土嘅話應該再少啲

鐘意啲皮膚比較黑嘅

唔可以有爆牙，有手毛、手指修長、耳仔大

兔仔牙

睇到唔知點解好sad

一定要同我一齊打機
打機女仔真係好少

一腳踢醒佢

要係白人

要大過我

要包包面
有肉地
鐘意着黑絲
唔可以有紋身

手指指甲靚唔靚
隻手靚唔靚
最好有機會可以睇埋腳趾
利申手控同埋覺得指甲靚嘅人都係比較乾淨整潔

要用iPhone

一啲都唔奇怪
無食相好人極有限

台灣嘅直接去台灣搵算啦

中晒但係樣衰得唔得

最鍾意單眼皮 唇厚 同埋腳既肌肉線條好靚既男人

睇到我哭能左出來

戴眼鏡戴得好睇既仔仔無得輸

咁如果是但一個搬去勁遠係咪要分手

乜呢個好莫名其妙咩

屌你老母

唔好講拎去捽碟定做咩先
手靚真係好撚好J

鍾意我

呢個條件無咩人meet到

唔可以臭

邊有咁多
頂盡比你1%

老豆返中國開廠
佢哋冇返落嚟生我就變咗R

星座撚
On9

唔要靚

有好多手足都R架

所以已補充，要睇埋有冇用蚑那拼音

眼鏡不了

應該唔會蚑拼
真係蚑拼會特登去改

好絲

好重要

Mix
因為自己都係

唔可以矮
最少要160

瘦底 可以唔大波

唔可以太高
最好168-170

要香

血源定義人同支那無分別

屌原來啲女人睇手係咁解

果然真係冇咁單純嘅欣賞

之前同條女出街 成撚日話我隻手好靚當時心諗似女人手咁核突唔係啲咩開心野

S底

啲牙要整齊 最好白啲

手要靚同唔可以多毛

你原居民
如果呀爺/父母係大陸出世
個孫/仔係香港出世 咁係唔係香港人
身份證都係唔會R/M

要便秘嘅

靚手靚腳

要夠鳩

打字要打正字，唔可以打吾系甘牙個啲
一見到人打5p字即刻勁冇好感

同埋唔好太癡身，鍾意獨立啲嘅女

我靚仔毒撚ok?

唔好太矮呢個真 明明矮係基因上，繁衍下一代嘅角度上，都係一個缺點

成班智障港男喺度吹走埋啲乜春野日系可愛小清新風 又平板 根本冇性徵

利申：174.5 條女一定要165up

要好重視我其他冇所謂

個波要大過我！

一定要腳趾䚍 ，樣得都唔掂

女仔嘅平均身高只係158-160。我得155都想搵個175以上嘅男仔。矮嘅女仔會搵高嘅，正常高度反而都會搵無咁高嘅（但係都要高過自己）。生出黎唔好太高太矮就ok啦。

要肥
真係肥果隻唔係中大email果類babyfat

係同對方一齊毒

是鳩但啦
班連登毒撚以為自己有得揀
明明冇條件學人講條件

正常

我個最低要求係一定要睇過jojo或者係jojo fans

身邊好多RM係手足……

岩
肥肥地有個肚腩仔先好攬

食野雜雜聲啲人真係好似豬咁食嘢

兩條友係咁，智商毅進畢唔到業程度，又係唔識同人溝通

男女都會有手毛嫁喎ching
冇乜人會激光手毛

高過我又大波
至少要高過米八

你絲定巴
Mix邊到先

屌你

屌你啊。

頭髮要靚。。

男友粒lin要大粒同夠突

咪係，林鄭香港出世港英政府背景 唔通就香港人咩
支那狗咋佢

傻嘅，剪指甲留幾mm
要用之前咪剪多d，磨走d角你咪仲放心

英文要好，出到外地英文仲廢過我嘅話，幾高大靚仔我都會俾負分

利申 絲

唔可以太瘦 瘦過我

Mudamuda

睇漫畫都毒

側面個鼻同下巴 可以用手指掂住
唔可以比個嘴突阻住

中意簡單打扮嘅女仔
唔化妝 着白tee配長牛同波鞋

你會後悔

如果另一半唔介意住得遠，次次又肯去搵你，制唔制？

我

我地結婚啦

條眉都夠濃
要識高登連登d鳩野
唱歌好聽

唔可以打吾系甘牙、中意泡菜嘢、中意啲無品味嘅嘢、貪小便宜食嘢唔可以㗩㗩聲依啲基本啦

有幾莫名奇妙

認實講 唔好太多男仔frd
識幾多女仔身邊勁多好close既男仔frd（兵)
扣哂分

好莫名其妙

同好

好common

fd前性行為

屁股要有肉

點解？你鍾意渣男仔屎忽？

我都係差唔多

絲 一定要毒撚性格同會打機

唔會打機但會打飛機得唔得？

直接養隻鸚鵡會易啲

小弟自感條件合適，故特函應徵腦公一職，祈為察照。

唔講係咪男女朋友
就算普通朋友我都接受唔到
嘈撚到

要夠鳩
一唔係玩唔到一齊

有幾莫名奇妙呀

唔撚洗理呢條友，分化五毛狗黎

男人腳靚係點？

咁你養鸚鵡咪得

好想遇到個生肖六合又星座夾嘅係未好奇怪一樣唔啱都硬係說服唔到自己，覺得一定唔會結婚

毒撚咁既樣有咁既要求
仲唔莫名其妙？

一定要係打機勁既毒撚
個波唔好大過我
多頭髮

唔好口臭 唔好太肥就夠了

唔可以有穿耳
一直覺得唔靚而且恐怖

鐘意打機
會攬住我瞓/比我攬
黃
0

眼鏡仔好正同埋要白雪雪

不過我淨係鐘意靚仔

搵嘢貼住個嘴

要樂觀

最近發現自己會不自覺鍾意把聲好聽同講野慢嘅男人

飲湯唔可以雪雪聲

我樣衰到一個點
可能會有驚喜

唔可以痴身
要財政獨立
唔好扮了解我
唔傾電話
出街搵節目唔好成日靠我

要係S

好彩連登冇pm 唔係你爆鳩硬

唔使理條五毛 佢個招用咗成年啦用出生地去分化政治理念相同嘅同路人

我有

講野唔可以有懶音

你不如自己一個算啦

其他部位都會反映到黑色素

我R係大陸出世
但係香港成長
有啲hurt
898中共咖我
絲

有睇天航嘅可能知我講緊邊本

True......

本人是叔控
反而唔鐘意靚仔/mk仔

如果個名係蚑拼，改返廣東話未?

要好打過我

Ok 我即刻搵下程序

估計程序同一般改名差唔多
要搵事務律師

嚟個真
利申：拍緊拖

開post要有seed

大眼+雙眼皮
算唔算莫明奇妙

最緊要有BNO 大家就可以去英國🇬🇧遠走高飛

利申 搵緊

有無BNO?

1.英文好
2. 牙齒整齊
3. 聰明
4.Gentleman
5.品性好

我ex就係咁，好失禮

所以咪係ex

仲有唔識餐桌禮儀，好撚失禮

太矮真係好噁心
仲係十零歲都ok，到左廿歲中已經成個人都好古怪

一定要乾淨 最好有少少潔癖

真係形象插水 同呢D人一齊食飯會想反胃
仲有 大聲burp既人都一定唔會考慮
男人老狗都算 有d附近位既女同事 隔幾個cubicle都知佢幾時食飽
屋企人係咪無教 試過細個食野玩野專登汁汁聲 俾我老豆鬧到

處女座先好

我上司 講野好撚慢 但好噚氣 想打鳩佢

呢個好正常 迷泡菜果啲

呢個真係pro life tip 黎
晚晚訓唔好真係會痴線

純正廣東話

支那拼音同台灣拼音係唔同嘅
許 支那係Xu 台灣係Hsu
蔡 支那係Cai 台灣係Tsai
張 支那係Zhang 台灣係Chang
不過有啲真係分唔到 冇辦法

最慘係咪？係佢父母食野雜雜聲
你又唔可以屌9佢話佢噪 冇禮貌
日鳩日聽撚住真係人都癲

把聲好聽
表面溫柔 內裡邪惡

一定要肥過自已
頭髮要鏟青/undercut
着衫唔好扮韓仔

鐘意小麥膚色嘅囡囡

要有外國藉

唔好重過我

手大同手指靚會加好多分

要多腳毛
而家男朋友同埋以前鐘意過嘅腳毛都好密

我妹
話人食野唔夠快唔考慮人

我就係過咗一年嘅地獄生活先有呢個結論

有好多架

把聲好聽（尤其講英文）
有啲文學修養
行路步姿正常唔好八字腳/ah下ah下
戴眼鏡
唔好瘦過我
寫字唔肉酸
打字唔會打5p字/別字/1999

但男朋友好多都唔中

佢瞓返又響過，你又踢？

SAME

條撚識轉彎

揾男朋友唔要突patpat

駝峰鼻
唔知點解由細到大都覺得好好睇⋯⋯但聽講好多人會去做手術整走個突位

唔可以厚唇/鼻扁/牙核突
最好住我附近

同我差唔多高
方便互含

識揀一定揀毒撚

行路步姿唔可以肉酸

花師奶

唔係條件 但毒撚真係特別啱feel
因為毒毒地怕怕醜醜咁好可愛

都咁大個人啦，仲送咩
見完對方自己識搭車走㗎啦
當對方幼稚園細路咁湊？

bmi唔可以超越正常範圍

養隻鸚鵡算啦屌
溝女要洗咁多錢

最愛4眼+170up高妹!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

zawarudo!

對手有青根

P字頭點睇

棚牙要齊
冇口臭

Com廁板沖廁

但是我拒絕

元朗mix香港仔

175咁矮

已經高過香港男仔平均身高

最僧啲陷家產食香口膠雜雜聲，喺巴士雜足全程

唔要瘦底

條件？你叫緊雞定鴨

揀女1一定要條女夠膽摑我

學覇

戴眼鏡好睇嘅文青風會加分

鐘意戴眼鏡嘅靚仔

男朋友隻腳一定要粗過同我有腳毛

鍾意頭髮多、唔留指甲

留指甲嘅男人

上面全部眼鏡毒撚

嗰個人會鐘意埋賓妹

後尾枕頭髮要夠長

一定要日本妹

男
想女朋友係唔想生下一代既人

要有英國國藉

真係好莫名其妙，令人大開眼界

如果追到先發現柒點算？

要係女仔

男朋友要唔驚曱甴 因為我好驚

做工程
住西環
講粗口
達到以上條件即要

發覺好多連登仔中文好差
唔知莫名其妙點解

要追撚含

隻手有手根

見過有啲女就係隻小腿好撚粗
望落好嘔心溝唔落

咁我就一定要搵個食野雜雜聲既人

點解？

中晒好難樣衰得去邊...

你咁靚仔實得㗎

淨係睇隻手都夠j成日

你係女咩

好難搵

識揸棍波車
因為我有架舊車係棍波車

手機祼跑，唔用套唔用mon貼
我會覺得個女仔有taste 同追求美感
唔會因為雞毛蒜皮嘅嘢屈就自己

一諗到成日有人J我就好唔舒服

有紋身(old school)唔係mk嗰啲

鍾意踢波

都好charm

想個男仔瘦底
49kg 59kg

真 見到其他牌子真係乜性趣都冇

個樣好麻甩cool
但內心係大男孩有幽默感

見佢到用其他手機，就覺得佢地係柒

係 搞唔掂

用埋Mac機加分

洋腸

真係痴鳩線
身分證字頭都可以sceen走一個人
你真係以為土生土長香港人就高人一等？你唔係有錢過堆就曬氣啦

我掉返轉，講『一定唔會揀嘅』條件

－ 皮膚唔夠白
－ 太斯文
－ 諗住生小朋友
－ 結婚要大搞
－ 無正義感
－ 小腿粗
－ 肥底
－ 自我中心

你條女（或老婆）過咗35歲之後包保你後悔

揀另一半，唔係揀朋友
另一半係蚑共狗你就大撚鑊

最好有酒窩

十個都未必有一個射程遠

我好遠

Me too

唔可以孖潤腸 齙牙 食嘢雪雪聲

隻手夠大夠粗 有青筋
前臂要夠粗又大力

淨係想搵番毒撚夾番興趣but no肥

唔會
打扮越簡單越容易特顯到一個女仔嘅氣質

下話

有拜拜肉俾我搣😂

短頭髮真係好CHARM

點解要天蠍座 莫非

波大腰細長腿樣靚有錢處女聽話尊一
要求唔係好高 係咁多

要壞過凱婷

以前同個中學同學 本身關係都唔錯
但自從同佢同枱食過飯之後
一望親佢就諗起佢食野個樣同聲
後來搵咗個機會同佢反面
好仆街

一定要多腳毛

A0
處
黑髮
簡單
純
唔拜金
唔要過多朋友
有氣質
唔高過我
白

你幾高？

要光頭...

唔鐘意靚仔
最好單眼皮

唔可以瘦
唔可以有指甲
頭髮唔可以長 要gel頭

個個ex都戴眼鏡

另一半係你就真係大撚鑊

97 帶眼鏡

對藍屍/唔識廣東話嘅蚑那狗嚟講
梗係大撚鑊

1. 正能量
2. 情緒穩定
3. 獨立
4. 準時
5. 做人有目標，個人有專長。

無試過俾鼻寒嘈醒既人永遠唔知有幾重要
屌你老母又攰又訓唔到係幾撚慘

m 底

鼻高

雙眼皮

我唔鐘意女仔有手毛

個閪要有啲尿壓味

男朋友唔可以生得高 170左右最好 過180絕對唔考慮

你幾高

住得唔好太遠，個EX住大西北來回要3個鐘，我去返工都唔洗咁耐
送佢返屋企再自己返屋企係最痛苦既事

weather report

163

170 here

ching 識貨
識奶一定奶尿壓閪 一定要原味

要有棍波牌
唔知點解覺得考自動波個啲好廢

無
努力儲錢 他日離開

加油巴打

我只好等死

靚聲
啲牙唔好太齊

手字要靚

腳趾手指要靚

瞓教無鼻寒聲

政治立場一定要黃到金

唔肥

要成身都係毛 手毛腳毛都好長好濃密

睇火影嗰啲唔可以做我男朋友

條件： 不允許
原本：從來沒有女朋友

矮矮可愛運動型

R 落嚟已經十幾20年
同埋我覺得新移民都好多係黃
分分鐘土生土長香港人仲多藍

我夠晒平快啲搵我啦（利申嫁左）
不過想問吓點解你會鍾意平胸？

me too
我係女，有潔癖
唔鍾意男人同其他女人搞過

鳩毛唔可以生上肚臍
胸毛都不了

女朋友唔上連登既

唔好有太多ex
唔好憎動物
唔好咁多嘢講/嘈/識social

唔話你知

不過是講真的
最理想係A到B之間

一定要用iphone

目標100萬
一叫三，快投票！

我女朋友以前揀男朋友條件係識彈琴同帶眼鏡，然後我一樣都冇

金與正

人要矮

絲not 巴
點解要等咁被動
儲錢走/儲錢讀書 equip走嘅能力

你戀童！！

呢種feel

有肉地 最好有個肚腩仔

即係你鍾意嗰啲文青多過性感女人？

鍾意可愛/氣質系
同大波唔襯

依個model唔止a啦

牙要齊 要白 唔可以口臭 手指腳指要靚

係啊!